吊屎忽，雞姦朗仲要雞姦人地幾多12碼屈入波屈到幾時

大巴慘撚過做鴨

12碼球皇